
<h1 align="center">Requests fake REST API</h1>

<h2 align="center">Стандартные cURL запросы REST API</h2>

Стандартные запросы curl на php. Вывод пользователей по id, вывод их постов и заданий. Также добавление, редактирование и удаление постов.

---

<h1 align="center">
<img src="" width="80%"></h1>

